夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

射左兩次

未打丁

幫我

訓

想我嬲?

hj2Q

訓了

唔準

Hi bro

想捉住孖辮

OK

隻揪未

想我嬲？

唔準打

嬲嬲